{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082201?place[place_type]=GID&place[gid]=1082201&place[latitude]=34.8811532343&place[longitude]=128.4672762699&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 솔향기은빛바다 펜션"
    },
    "text": "閑麗水道の美しい海が一望できる松の香り銀色の海ペンションは、新·旧巨済大橋と美しい干潟、海に面しており、すべてが絵のようです。 巨済島と統営の主要観光地に近いため、旅行者に最適な位置です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者や同性の場合は、両親の同意書や通話が必要です。 人数追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。 入室と退室時間を遵守し施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますが、全額払い戻しが可能です。 IPTVとWiFiを使用することができ、炭火でバーベキューを楽しむことができるバーベキュー場、ペンション利用客に割引が適用されるカフェ、手作り小麦麺とトンカツが食べられる食堂もあります。 駐車可能なスペースも用意されており、自転車のレンタルと干潟体験用品のレンタルが無料でご利用いただけます。 また、釣り船の漁船も低価格で利用でき、周辺には様々な観光地があります。 ペンションには計4つの客室があり、人数に応じて異なる基準が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合は、何か特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合は、両親の同意書や通話が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加やペット同伴の場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェや食堂があり、手作り小麦麺とトンカツが食べられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースを用意しております。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には巨済島と統営の主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何部屋ありますか？",
            "answer": "ペンションには計4つの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 329
    }
}